其實班反曼真係好煩

輸波和波抽水既話好正常，
有曼迷講左啲戇鳩柒野恥笑下都無乜問題，

不過其實係波台已經形成左一種風氣，
無論件事本身關唔關曼聯事既都好，
但係就有好多人好鐘意無啦啦拉埋曼聯(球員)黎講，
就好似要時時刻刻提醒大家曼聯係萬惡之源咁，

大家係咪真係心靈空虛到咁？
反曼係咪真係咁重要，
無第二啲可以代替到你？
可以比到啲心靈慰籍你？

上得黎既我估計起碼都係中三中四或以上啦
都慢慢係大人架啦，有時抽下水講下笑無所謂，
但就好心你地唔好視反曼為己任，痴撚晒線咁啦。

獌狗都有今日啦

獌狗咪又係拉埋班利狗講

嬲？

新潮文

你真心定假膠
唔係隊波同球迷賤會有咁多人反你

唔會反省就係呢種

你自問你會唔會同情、甚至認同一個強姦慣犯?

賤種球迷真係賤種，完全唔會諗自己柒d咩

你班畜生兄弟抽其他隊水又唔見你件白痴仔出黎講野既?
而家學人講耶穌呀傻閪?

[quote
但係就有好多人好鐘意無啦啦拉埋曼聯(球員)黎講，
就好似要時時刻刻提醒大家曼聯係萬惡之源咁，

[/quote]

成日拎阿、利做遮羞布

出黎面對啦,垃圾死獌狗

又一隻曼迷講戇鳩柒野比人恥笑

嘩 直接宣布曼城冠軍啦

樓主d膠post, 果然係獌狗, 連文尼爆人頭果腳都唔認為唔要紅

利物浦球迷放假指定動作！！！！！！！！！！！！！！

自己又燒埋人果份

獌狗特別多弱智

成日拎阿、利做遮羞布

出黎面對啦,垃圾死獌狗[/quote]
咁阿、利係羞嘛

咁阿、利係羞嘛[/quote]
我都係講緊佢話燒埋人地果份嘛, 佢地自己咪成日咁做1

收皮啦屌，早兩年又唔見你班仆街咁積極反
只要曼聯呢隊波踢得好返啲，你地咪即刻嚟料

又有人白痴仔,係因為你地真心on9咋, 幾撚多歪論爆出

屌一句講曬 反你咪反你洗撚擇日？ 唔鐘意咪當睇唔到 咁大個人仲咁自我中心？

死獌狗

本身輸波抽水就係體育台文化嚟㗎啦 除非你第一日上體育台啫

其實已經唔係抽輸波水, 已經係對獌狗同佢地隊狗波人格批判

樓主個死傻仔我屌你老母喇

對波人格係好嘅根本唔會有咁多水比人抽

隊波d球員又賤種,教練又賤種,球迷又賤種
收檔啦

普巴詛咒人地鏝城球員最好斷腳, 呢d咁既格都有人支持

咪係 樓主呢啲撚樣仲係度柒下柒下咁

根本係狗

點解覺得樓主咁似之前fb果個獌迷話獌成績差, 係因為反獌成日詛咒佢地

自我中心到呢

話人中3中4
你自己就係
小氣到爆
你抽人就得 人抽你就上綱到道德問題
(難聽講 痴線)
你無抽過謝拉特
你無抽過摩果半年隊車 抽人正義之師
你無抽過皇馬 佛朗哥 加泰
........

波台一直係咁
抽水當食飯

每一期都有一隊被人抽到地底泥

利 車 阿 熱 皇 巴 鏝

我都見過

其實反獌由盤古初開已經係有人反緊

唔想比人抽咪咪撚上波台囉

縮入狗區啦, 學你地個會長熊餅咁鳩縮就岩

做咩post d唔post d呀
樓主邊隊都抽又入19000數啦

你on9 ?年年都反架啦柒頭

你估個個好似你咁唔使做日日上黎反曼咩
上次屌你應得滯姐, 唔使咁上心既廢龍

你就成日都見啦，講緊係上面個廢龍，同埋啲爆閘入嚟咒人斷腳個啲

狗餅都撚到人
廢龍真係要好好反省

踢得有幾撚好呀睇過？
咁我爆曼城巴塞閘唔撚好？成日以為自己成績好好，番歸啦屌

咪因為你班撚頭有啲成蹟（啲乜撚野社區盾都j得落）就走出黎也文也武囉
屌你再早幾年反得最勁啦

點解篇文好似見過咁

玩人身攻擊?

新會員又要你風紀隊長登記先準抽?

其實好耐無見到你, 呢排你緊係有得縮好縮

收皮啦，就係你隊閪波今年踢番好少少，你班賤種球迷即刻出晒黎串串貢

熊餅唔敢係其他反獌post 回覆, 只敢係同聲同屁d垃圾post 咬人

咩呀, 上年明明第6, 都話自己三冠勁過晒第2,3,4,5

起碼都係季尾先黎料，今年摩二，開季又順，班賤果種氣燄幾囂張

講到我地全世界反獌係盲反咁

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

神文, 搵左好耐

隊隊輸波笑一陣就唔笑
有冇檢討下你班契弟點解咁乞人憎啊

係一直無視姐

街邊狗吠都要逐隻理咩
得閒既踢佢兩腳咪算囉
好似你咁上心日日吠咩廢龍

街邊狗吠都要逐隻理咩
得閒既踢佢兩腳咪算囉
好似你咁上心日日吠咩廢狗餅

唔係嬲下話, 使唔使幫你報警

邊隻狗眼見到有人嬲

提一提佢個狗名即刻衝出黎秒回你
佢份工真係好忙

件狗餅只能人身攻擊, 卻無力回應眾多反獌志士的質詢

好似d吹狗哨咁, 一吹, 咪搖住尾咁黎囉

成績下滑原因係反獌不斷干擾

如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！

快d黎消滅我啦, 死獌狗

喂！熊餅！呢到呀！
叫幾聲聽下！！

吠兩聲黎聽下

狗餅

嬲唔嬲就唔肯定
剩係見到有條廢龍俾人笑到會員名到改埋
放左gif姐, 使唔使搞到改名

班反曼自己開個反曼狗竇算啦

係呀係呀, 因為我迷上左盧卡古的助攻, 咪改名囉

條友前兩日助攻你遲鈍到而家先黎迷
貼張圖搞到要改名你都算柒

獌狗自我中心到, 廢撚事答

死獌狗沒有一個是無辜的

獌狗季初就開始迷啦 你而家先黎迷係遲鈍左d既 認左佢啦

係,我最柒

難得上黎撚兩句, 咁快嬲到唔玩

P.S. 你改名果下真係好撚柒

俾盧卡古兩個gif感動到而改名, 你就ff到自己的影響
唉, 登你可悲, 繼續搵存在感啦垃圾

個熊餅咁撚柒
人地一提佢個名 即刻秒回
聽話到成隻狗咁

你話係咪係囉, 兩個gif完場一陣已經有, 今日先出咩
開post果陣仲係威係勢架, 點知轉頭搞到要改名真係

爛頭卒

有幾奇 養過狗未

我今日先睇返, 好有感觸
你個風紀隊長又要整多d歪論出黎?

笑到

行過街邊俾隻狗吠, 最正既係隻狗仲識叫人地個名
無理由唔睇下既

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

叫下你就出, 柒你就認啦

快點來

我地曼連系英國總冠軍

算吧啦, 你諗定下次改咩名啦廢龍

成個post得我一個叫你條垃圾狗出黎, 一叫就出, 真乖, 俾件狗餅你吃

人地改咩名關你撚事？

話我受佢感召而改名, 獌狗唔去做和尚浪費晒你, 佛祖需要你呀

咁我笑鳩佢又關你撚事?

死獌狗

can子, 叫埋牛魔王出黎睇獌狗

post張圖出黎就可以感召到你唔做廢龍, 功德無限啦

我笑鳩你戇鳩

改名都要管 仲要以為自己串到人改名 睇得自己咁高 獌狗係威威豬架 風紀 改名關你撚事咩

喂, 去寶蓮寺幫大師幫你開光, 弘揚佛法啦on9

自我中心象徵

我又無阻止你
其實你要笑呢...唔使話我聽既

做咩吾回應我老死們班質詢 泥理我笑唔笑鳩你

下次同皇者曼講野唔準改名呀

死撐黎講你都算廢

自我中心咪好囉, 起碼唔會俾人講兩句就改名

係, 受教了

嘩, 終於認左獌狗自我中心

係囉 我上次改左名又話我唔係鏝 睇黎今次又冇得改名 睇下洗唔洗填表入紙申請先 等佢地知嗎

因為樓主中五

而家你果隊先係皇者曼喎

咁同佢講左幾時先改得

狗隊狗歷史狗領隊狗球員狗球迷 一個人都冇

Come on 獌狗

獌狗成日以為人地反佢係唔抵得佢勁
從來唔檢討下自已幾on9
你季初冇咁串未冇人笑你地囉

唯有下次想改名時，入去獌狗狗區申請

做咩咁定決人地比你影響啊 你係佢肚入面條蟲

咁擦鞋?季初唔係咁

佢覺得自己貼張圖出黎搞到人地要改名
我真係唔知佢做乜鳩
點解狗區d狗會俾呢d友衝出黎柒

我真係笑撚到 下次不如屈我去廁所大便都因為佢個gif

搵人捉條智障走啦 影衰我獌

精蟲就有份

佢嬲鳩你季初唔迷盧卡古而家先先黎迷呀

你咁撚柒都出得黎, 我呢d濕濕碎啦

算啦 你都柒左啦 不如反省下啦

希望連狗可以幫班獌加粒星，等班波台風紀可以責人名維持波台秩序

咁佢一頭一腳一個樽三助攻咁撚靚，而家先迷都遲左

捉到你咪捉囉
你唔係慘到要扮曼迷

抵啦，之前周街串人當無事發生過呀？

死雞撐飯蓋黎講佢叫廢

實唔會咁亂

開季果陣話咩摩二季, 笑到我

我開始懷疑你係假膠

乜我需要聽你呢隻狗講野咩

驚俾瘋狗咬 不了

佢真心架, 佢係呢度同狗區好撚耐, 之前做cd rom留意到佢好耐

我班獌狗fd都丁緊

佢追人黎咬, 避唔到

冷靜D, 唔使出兩次既

教下佢減數啦,

撚撚狗過下日辰

係人都知個app一時時出到兩次架啦 冷靜d

呢度都要做cd rom

你刀幾惡下

咁又要管 做下係咪唔得先

講惡點夠你地反曼黎丫

條友智撚障

欣賞你的勇氣

人地咪話左係波台風紀

咁又係 慶祝唔比 改名要申請 做cdrom都要管

早兩年你班傻鳩惡得出咩樣呀

咁獌狗狗區有排忙, 大把人要排隊申請

上年第6但米奇老鼠三冠王都笑鳩人英超二、三、四、五哥

點會唔俾, 慶祝改名cdrom都得架
笑鳩你柒姐

反你咪反你囉
唔俾？

當你地包皮咁反呀柒頭

真係唔知 邊個比人笑柒呢 不過睇到你咁樣都開心 起碼唔係嬲到去自殺先 慢慢玩

成班死獌狗，早2-3年瘋狂拿阿 利 車轉移視線，瘋狂抽人地水掩飾獌有幾柒，到而家好似有小小成績個龜頭又突都突唔切咁申出來，班死獌狗唔好以為自己呢排真係成功將大眾對獌狗既恥笑轉左落其他隊到先得架

乜上連登會上到嬲架
娛樂下姐, 咁認真既咩

唔知你呢 不過你應該清楚人地多d 精蟲 連人地點解改名係受你感召都知

你／你愛隊俾我地獌聯中出左幾多連發呀

連個apps都知我幾撚憎班獌狗所以自動出兩次

嬲呀 死獌狗

笑撚死，成班曼狗由得狗餅比人圍唔入黎幫拖

點敢入黎啦

獌狗之前唔係好撚串架咩 而家學人扮受害者？

笑你咪笑你囉 屌你老母 你又唔撚係上季冠軍 今季又唔係榜首

狗餅又縮入佢老母閪度了

曼狗嬴波串人 輸波打人

呃咁多英超返黎，成日靠黑哨。唔係真實力

獌狗自己抽人就得

.....我睇到你呢句野打冷震

呢到都有glory , d Hunter 邊會出黎呀

你呢句野又有啲問題喎
抽水嘅話隊隊都有份抽，光頭佬上季鳩噏曼城需儘快輸一場個個有份抽
車輸咗俾精宮，隊隊都有份抽
利上年啲柒碌野俾人反cup追和，隊隊都有份抽
點解隊隊球迷都有份抽水，你就講到得曼狗抽水咁
定係你覺得曼狗無資格抽水，因為之前嘅4424咁耐要還？

嚴人寬己

獌狗唔係人
無資格抽水

有條撚樣話齋
我獌第6，有歐霸盃捧，直入
你利第4，要打外圍賽，垃圾

點解反曼？因為咁多年嚟都唔夠曼聯打，咪要打飛機出吓火囉 再唔係咪係度嘈下4424，除咗咁仲可以點？

有朝一日有13座英超再出嚟獻世啦

費 sir收山咁多年，根本都係得 noisy neighbour同車狗可以 keep 住摸到盃耳，不過又咪撚係 new money靠 bump油

痢狗就冇撚咁多嗲啦，咁多年比費 sir撚狗咁撚係腳底，以為自己真係大會？布力般都捧過英超啊，你私家雞嚟咋

反獌=利

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人

no，不過我最鍾意抽痢

私家雞都比隻雞屌返轉頭

不過講時講，今時今日都係得返啲球迷係度互屌，你睇而家 d so call大戰，曼市打比，曼痢，阿曼，熱阿，d球員贏輸都係 fd過打 band咁。

唔係
睇下老豆就知

你利咪又係j歷史
我獌就唔同啦，13屆英超，08先攞完歐聯黎

岩岩仲三冠王
社區盃，聯賽盃，歐聯(歐羅巴聯賽
仲要直入
你利要打附加賽
垃圾

有 d垃圾波 J埋歷史都唔夠曼聯，要鬼撚鼠鼠 del twitter

你話乜咪乜囉

班反曼都係因為我地曼聯太勁先成日反😤

馬馬度沙高.jpg

aggeroad.jpg

YES

sor囉

曼已經冇野好反 請轉會反猁

跟

Sor有撚用呀，你班反獌嘔返果2分黎

其實攞布力般都攞過英超冠軍呢件事黎串利物浦只會顯得自己係有幾無知
果屆最尾果輪 布力般lead住曼聯唔知一兩分 只要曼聯贏波 布力般輸波 曼聯就可以反壓布力般奪冠
結果係布力般最後果輪俾利物浦絕殺 但曼聯贏唔到波
所以布力般拎到英超冠軍 真係唔知曼聯柒啲定利記柒啲啦

打咁撚大段嘢做乜撚嘢啫
我淨係知冇英超就要撚柒
係咪咁講啊